有冇人知大家樂d關愛座是做乜鳩?

是咪我坐喺度食食下野見到有個死老鬼等緊位我就要攞住個餐企起身讓坐俾佢然後立食

比啲廢老坐

即係叫你一早咪撚坐

咁點解唔寫廢老專用

大家樂真係垃撚圾黎
最基本個白飯都煲唔好
你老味

個post好似之前見過,係咪錯覺

dejavu

啲飯好撚硬

大家樂其實成間都係關愛餐廳，弱智人士先會食，正常人唔會食。

吉野家都有

喺吉野家打緊邊爐又要捧撚住個爐俾廢老呀?屌佢老母柒下柒下,邊條撚樣諗呢條屎橋出黎真係要拎佢個醒目樣出黎貼堂

食大快活仲好